【撐醫護，撐到底！】我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

香港人，黎明前嘅黑夜，係最L黑暗！
武漢肺炎開始喺香港有社區爆發，你哋係咪就會懦弱，變逃兵？！
No！
撐醫護，撐到底！堅持罷工，加入罷工，直至訴求達成，直至最終勝利！

留名

G持

跟機，根本有咩人死都係港共嘅錯，封關就無事

推推推

推到港共政府+狗官收皮

我都係

up

醫護加油

支持繼續罷
唔封關只會社區爆完又爆永無止境

加油啦，最緊要團結

支持

推

支持繼續罷！

I do

支持繼續罷

我絕對支持同醫護齊上齊落

大家已有共識中左肺炎會去狗屋
黑護千其咪番工害人

支持!

支持！

香港人 團結

撐醫護

要比醫護知道大部分人都支持佢哋無限期罷工直至封關+隔離所有進出中國嘅人為止

某程度上佢哋打開口牌 都係驚真係爆發會比香港人倒轉槍頭怨佢哋
所以要比信心佢哋先得

#standwithmedics

LM

跟

支持醫護

但係醫護話大爆發會停止罷工點拆

睇#27

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

本身唔及早封關就注定會社區爆發

真係社區爆發，醫護都做唔到咩啦，啲毒王日撚日周街播毒，政府又唔封關強制隔離，一傳十 十傳百，醫撚到咩

醫護唔可以婦人之仁
過班無衛生常識，鍾意聽共產黨講既人
你地就成全佢地，求仁得仁

撐

支持
唔塞個源頭只會無止境落去, 你唔擺只係會做到死為止, 最係都係擺工
企起身擺同訓低擺選邊樣自己諗

不過工會代表講若果爆發 會返崗位?

繼續罷

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

死人冧樓大爆發都要罷工 唔封關等於漏水唔封窿 一直拖地有撚用咩

政府殺人

醫護埋單？

有冇得聯同外援醫療組織幫拖？
香港咁既資源同自殺有乜分別

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

G持
撐到底

pish

社區爆埋就係港獨好時機

推俾所有手足都作出呢個不割蓆聲明：

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

其實有社區爆發先更加要全面封關，更加要罷工，罷到正苦全面封關。

推俾所有手足都作出呢個不割蓆聲明：

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

其他工會陸續加入

無底線支持

agger

good

醫護手足諗清楚：就算社區已有爆發，唔代表唔駛迫政府封關，始終呢段時間喺大陸落黎的人都有極高帶病毒的風險。你地繼續罷到政府跪，先返去醫人都未遲，唔好縮呀真係！

就算我中左病毒而且因為醫護罷工而失救致死，我都唔會怪醫護

有藍絲醫護頂住，驚閪咩

就算大爆發都唔可以返工, 唔好心軟

社區爆發唔係醫護既錯

撐到底

支持醫護罷工

罷工

罷工罷工

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！不過，亦尊重同支持醫護任何其他決定。」

push

繼續la diu

tui

正路係罷到全部封關

雖然只係一個學生，但支持醫護無底線罷工，對抗草菅人命嘅政權。

大不了死
我無野好輸

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

不割

支持啊

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底
1

社區爆發 不封關 幾多醫護都係死局

源頭減癈先係當務之急

支持醫護做嘅所有決定

pp

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

撐到底！！！

PUSH

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！ 就算我中左WARS都係咁話

g持

就算自己中招都會支持罷工

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及一切其它訴求！

其實真係唔係好建議就咁就算，
費時俾啲生蕃覺得嚟香港就有希望，係咁湧落嚟
我唔怕中招，
不過尊重醫護任何決定

撐醫護，撐到底
仲有期待其他行業嘅手足一齊加入罷工行列

最後希望嚟 唔想死住

好重要啊
一定keep 住罷
要佢跪

康復香港，時代抗疫！

無論點，都支持你地嘅決定

同意 !

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

其實你罷工就係因為想唔好成為下一個謝婉雯，但係如果社區爆發就係死亡率最高嘅時候，你反而暫緩，咁係咪邏輯有問題

留名
就算我中招死咗都唔會怨醫護手足
明明就係港共嘅錯
港共唔做好佢應做嘅嘢 要人迫先做嗰少少
醫護冇錯 你地做嘅嘢先係啱 唔係你地企硬港共唔會封多幾個關口
支持手足繼續罷 一齊罷

推！

g持到底

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

一齊罷工

推！大家都要做

罷工

一罷就要罷到對方跪

推,支持

係唔好因為政府不聽民意不按科學行事而成為下一個謝婉雯

全力支持

我撐醫護

醫護罷工係為左大家之後健康

support